d廢老究竟幾時死

唔讓坐

1. 讓乜鬼座on99...
2.嘔落佢到 唔洗搞到一地都係

條女好廢

小朋友宜家先醒覺